其實小豬真係男人既驕傲

食左咁多女，啲女又咁肯獻身
又咁有力，係男人都想練成佢既屌西舞

可唔可以pin我

不如玩個game 叫「光復香港有限公司」